呢首歌真係聽到喊

九州男 - 大都會

本該是清爽的早晨不知為何冷了起來
透過窗框眺望窗外那早已看慣的風景
讓沒有任何意義響起的鬧鐘停止騷動
背上重重的背包走下樓梯
桌子上放著「請加油」的字條
我也喃喃自語著「我出發了」
抱著決心繫上鞋帶打開門扉
想著光芒四射的夢和希望我漸行漸遠

而家睇返madao笑唔出